[畫公仔就黎畫出腸] 李+X忍到今日, 終於都要食熱狗

其實民主黨一開始係支持831, 不過比熱狗果班煽動下就變左反831
所以今日李+X係食緊熱狗
怨緊D撕裂同過唔到831都係人為, 係中央同香港D激進份子一手做成

在場記者唔敢反問佢唧。
假設過左831底下既政改。
如果中共真係唔信john tsang，佢點會拎到600提名入閘呀

平行時空?

唔撚識字

入唔到架
不過最少李+X唔洗再比中聯辦威脅票投邊個邊個先